## Відповіді на теоретичні питання:

**1. Які існують типи даних у Javascript? **

number - числа
string - строки
boolean - true або false
object - об'єкти
null - невідомі значення
undefined - невизначені значення


**2. У чому різниця між == і ===? **

"==" це оператор нестрогого порівняння, який в процесі порівняння даних різних типів намагається перетворити дані на числа і порівняти їх між собою;

"===" це оператор строгого порівняння, який порівнює дані між собою без перетворення типів


**3. Що таке оператор? **

Це внутрішня функція JS, яка виконує якісь дії та повертає результат. Наприклад "і++" - оператор "++" збільшує значення "і" на 1, або "j = і" - оператор "=" присвоює змінній "j" значення змінної "і". 